德國連署仲有一個，麻煩大家簽埋

如果大家簽了上一個的話即己經有ac，咁簽多一個就快好多，請幫手簽埋

上一個無簽的話下面有中文教學申請AC

今日有集會啊 大家記得要去啊

其實點解會叫連署
唔係聯署?

黃色經濟圈的障礙

巴打你條link一樣

德國聯署有三份 呢家仲有一份未達標
而且差好遠呀 6xxx/50000

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

補返條正確link